露丝·贝德·金斯伯格在《死与生》一书中平衡了美国人和犹太人的身份，这篇文章第一次出现在非直接新闻中。在《死与生》中，露丝·贝德·金斯伯格平衡了作为美国人和犹太人的身份| LGBTQ编辑| 2020年9月25日|没有直接的新闻
一个世纪后，露丝·贝德·金斯伯格的著作改变了美国女性法学。金斯伯格为女性赢得的法律胜利也为LGBTQ社区带来了里程碑式的反歧视裁决| LGBTQ编辑| 2020年9月24日|没有直接新闻
美国政治存在着深刻而尖锐的分歧，这反映在过去二十年来在法庭任命问题上的尖锐分歧上。总统是如何塑造美国最高法院的——以及为什么下一任法官的选择如此关键| LGBTQ编辑| 2020年9月23日|没有直接的新闻
“我是美国梦的活生生的证明，这个国家的任何人都可能在同一类别中失去四年的艾美奖，但不知何故，最终在这个舞台上向可能没有……的人颁奖，”考克斯在镜头切断她之前说。艾美奖的盛大之夜实际上是第一次|苏珊·霍尼克| 2020年9月21日|华盛顿之剑
在美国公民自由联盟（American Civil Liberties Union）的妇女权利项目中，金斯伯格（Ginsburg）慢慢地将美国法律对待男女不同的方式逐案删减。露丝·贝德·金斯伯格为妇女的基本权利而战。这是一份与她在最高法院的记录一样强大的遗产| ehinchliffe | 2020年9月21日|财富|
氟化物最初是通过一个相当不雅观的技术官僚计划进入美国供水系统的。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
你有没有浏览过美国牙科协会的网站，了解氟化是如何起作用的？防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
对美国观众来说，最好的比较就是互联网。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
伟大的美国领导人长期以来为公众话语贡献了具有重大影响的深刻思想。哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
可悲的是，美国媒体在审查自己时似乎并不需要任何外部帮助。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
我们更喜欢美国卷的霍切拉加而不是加拿大卷，尽管两者都非常有趣。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
从美国和欧洲品种的大量实验中，我们可以很容易地看出这一点。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他早年是一名船工，后来成为美国驻安特卫普领事。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
在遥远的地方对票据处理人员进行美国信用教育的困难。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
但是你是英国人，或者你是美国人；这些国家的男人从不误解女人，即使她有麻烦。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森